Zeg het maar steeds opnieuw, als je het hart hebt om dat te denken. "
"Als je het hart hebt om zo te zijn, bedoel je, Biddy," zei ik, in een deugdzame en superieure toon; "Doe het mij niet kwalijk.
Het spijt me heel erg om het te zien, en het is een ... het is een slechte kant van de menselijke natuur.
Ik was van plan om het je te vragen om alle kleine kansen te gebruiken die je hebt nadat ik weg was, van het verbeteren van lieve Joe.
Maar hierna vraag ik je niets.
Ik ben extreem sorry om dit in je te zien, Biddy, "herhaalde ik.
"Het is een ... het is een slechte kant van de menselijke natuur. "
"Of je me nu berispt of goedkeurt," antwoordde de arme Biddy, "dat mag je wel even afhankelijk van mijn poging om alles te doen wat in mijn macht ligt, hier, altijd.
En welke mening u ook van mij neemt, zal maken geen verschil in mijn herinnering aan jou.
Toch zou een heer dat niet moeten zijn ook niet onrechtvaardig, 'zei Biddy, terwijl ze haar hoofd afwendde.
